有冇巴打部iphone7/7+由一開始用到宜家都係全裸

個moon花鳩哂，四隻角又崩埋
洗唔洗換機
仲要返地盤，日日同啲沙石放埋一齊

冇壞都有得換？